廖子文案提堂 還柙至1月14日再訊

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#0930灣仔 #提訊

A5 廖(17)

控罪：
1.串謀意圖危害生命而縱火
2.管有物品意圖損壞財產 (交替控罪)

案情：
被控於2019年9月，串謀其他身分不詳的人，合法辯解下用火摧毁他人財產，以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害。（控罪一）

被控於19年9月30日，在灣仔駱克道金樂大廈某單位內保管或控制汽油彈的原料，即一個塞有手指套的玻璃樽、21個玻璃樽、408毫升異丙醇、750毫升乙醇、4.07升汽油、230毫升打火機油、242克糖、199克鎂屑、332克鎂粉、74克鎂帶、25克鋁粉、11條白毛巾、發泡膠塊、148克內含氧化鐵的紅色固體、2.9公升洗衣粉、1.4升食油、大頭針、燒杯、量杯、匙羹、漏斗、滅火毯、14個打火機等，並意圖使用而摧毁他人財產。（控罪二）

鑑於被告早前涉及十二港人案，被關押在深圳鹽田看守所逾四個月後，昨日才被移交至本港，現在仍在進行檢疫的程序，控方申請押後案件。

案件押後至2021年1月14日1430區域法院再訊。

註：手足今日沒有到庭

接唔接受有人吹水？
幫你推

依度開台

大佬實ok

成功爆post

連仔應該改返時事台得1001

可以呀

點打

唔要空格

工程巴果邊都開得。叫人啦

定工程巴果邊，兩邊都要開

聚唔到人

點解今日咁，係咪我太寸

你揀一邊
我就去call人

呢邊。比較少人。

你肯定

肯定

邊邊都冇所謂㗎
你喜就得

少人嘛，雖然我應該兩邊都會推

咁主推依邊

push

呢邊

元旦開台

推

好凍

飲水

除夕

來啦

Cheers

唔凍

應唔應該著返對襪

Push

p

新年快樂everybody

改返

好正

祝各位身體健康

豬豬好有活力

我凍到想縮入被竇

油油

新年快樂身體健康心想事成萬事如意龍馬精神財源廣進一本萬利

我今日都瘋狂打咗過百個乞嗤,依家半虛脫

眼花

凍到成日縮係呀哥張被入面

泥泥

啱啱睇完書

咪諗多咗，人地坐喺部電腦格離WFH緊

推po同寫信

個po完咗 覆唔切你 多謝推介
睇完介紹我都想睇《人》...都想睇《棄貓》
你推介嘅似乎都偏向療癒，痛苦中仍感受到人情味嘅溫暖之類...

會呀之前寫咗 而家等我再練好啲文筆

咁阿哥係邊度

Happy 撩耳牙阿泥

格離張書枱前面WFH，咪諗多咗

你講起《棄貓》我又想睇 都唔駛煩睇咩書 有排都未睇得完

凍就著

新年快樂呀 救世巴

我思想好污穢

我聽日都要開工

都係淨間先

元旦都要開工

記得去旁聽

著啦
凍住腳做咩

魷巴 新年快樂 平平安安

pushh

就瞓

gg HNY

貼下搞笑圖先

油油 happy撩耳啊

巨人

HNY

大家噉話

happy new year

不如叫佢哋每個post都試下留啲有意義(同個post嘅主題相同或有關)嘅cm
每日起碼入15個
仲要keep到討論 同其他人一齊推post推到上熱門
1星期起碼6日
持續幾個月
佢哋做到我咪認錯囉

Fröhliche neue Jahr

咁早瞓

新年快樂

新嘅一年，大家有時間記得去旁聽

坐完中國監又去坐香港監，真心靠害。

每日唔同post有12港人
有國際政治、時事、軍事、疫情
乜撚都要識
撚都要吹到兩嘴
答錯嘅又要俾人屌老母
推下post又話交友post溝女

真係好凍
搞唔掂

在下頂唔順

知道

邊個得呀
唔駛做咩
長時間mon post呀

Viu tv個節目⋯

拼拼新年快樂

放假就得，但都唔係得推po㗎

慘無人道

抱~

我已經閂晒窗 都係好凍

噚晚我開窗瞓，真係變波

好想死

其實波台班仆街做緊嘅野同當年熱狗玩殘高登冇分別

做乜改個咁嘅名

所以政治真係唔可以當信仰

啲風大到吹到啲窗閂埋咁滯

被佢燈死

凍……凍凍……

我好好彩唔駛出place 出緊嗰班真係慘

牆內……

咩事

佢哋立場係點都係唔清楚㗎
日日屌我哋呢個嗰個

真係搞唔掂
想身體健康

係所有手足都係捱緊苦

犬儒。
見人有錯就咬。

因為戴口罩呢年冇病過

周庭今晚點算
自己一個瞓其實好難過……我而家都要成日攬住嚿公仔先安樂

最緊要健康

啲gag位好尷尬

冇睇

想睇嘅書越積越多 速度好慢

唔睇電視

希望佢捱得住 好欣賞佢堅持唔走 即使知道港共打壓都冇退後

睇下古拉格群島

試下速讀

今晚嘅主題嘅紅白定係深夜不設防呀

提早講定新年快樂

熊熊

連我呀哥都比我熟悉時事，有一日去旅行行過佢屋企一帶，佢仲同我講，周庭本來住果度

係 但係又要溫書 學下德文 已經冇乜時間

你喜啦

油仔

Po 啦

要慢慢睇 感受作者想表達嘅情感

Scheisse

唔緊要 有心留意就得 唔係鬥識得多

但我近牌冇咩情感

Mark低先

佢留意得比我多

我怕心傷所以少睇

出咪出囉，幫到手足就得

唉

量子速讀

少年陰影

我睇書有分兩類︰速讀同精讀
我做唔到所有都精讀

都要適當調節下 我自己就係上多啲Twitter 去留意

連登

24小時唔夠用

其實情節可能會睇得快少少 但係內心獨白 一啲細緻描寫我會好認真睇

10秒10萬字
一個月邊止30本書，成個拉把都睇得晒

我之前病咗

我就係呢一年令到我份人變得感性

做得教育局長

冇健康講咩都冇意思

Twitter會有多啲資訊 國際嘅新聞多

突然無情
只能諗住正常人應該有的感受嚟sim

星

係 有時想懶下都唔得

勁過記憶麵包

仲有幾本童年陰影，不過都係基督教見證書籍，你地應該冇聽過就唔講啦

零時零分新年快樂寶寶

曦

HNY Hocc

大家！
新年快樂！

啲人卒一下就話睇晒一本超厚嘅書
真係不得了

2021油

新年快樂呀 各位巴絲打 祝大家平平安安

新年快樂呀

講集中營

熊熊happy new year

就係社會發生太多事開始令我知道理解人嘅感受係好重要

好開心上年識到你地

我都係
同理心好緊要，但我真係冇

2021豬

我見過最癲嘅係出place 嗰senior真係噏得出個內容係來自邊本reference book嘅第幾頁

集中營、古拉格、秘密還柙(被失蹤)、酷刑同屠殺

慢慢去建立啦 我本身都唔為意自己係咁感性 做完MBTI之後先知原來自己係咁

佢應該成本背咗

而家變番1001啦

睇嚟今次應該好快爆

係 所以佢就做到senior

好想有

點解變返1001

好開心上年同你邂逅

一定建立到嘅 最簡單就係幫多啲人

可能唔想引太多戰，或者安撫下波台

好開心遇到你地

you too

呢個宜家係西式新年唔係農曆新年

唔知呀可能冇事咪收番囉

5001係時事台特權嚟。

Happy new year

黃霑嘅政治歌真係好撚少

舊po應該仲有呢個特權嘅

Hug hug

上唔到

寶DJ

上唔到熱門

明既明既

喺度

Hocc hny!!!!!

小油

推！

我都好開心識到大家

此post留言者 一生平安

想知點解連仔要做

唔想俾人覺得時事台有特權

P

ban咗幾個波台，然後除掉時事台特權

null

西方新年歌好難搵呀

試下呢首

不屈是最好的

播聖誕版咩

Exactly

不屈黨是不屈的

頂 播big bang jazz算

咁都要分黨派

國歌

Helenenmarsch根本賀年歌曲

覺得會睇到瞓唔著

我都好開心

會咩

呢首歌好有趣嘅係黃霑為當時民主黨所寫嘅黨歌

星星好感激認識到你

另類寫實

你播埋

希希

兒時讀物

TOO MANY榮光黨

播多次

寶

我最多都係睇史記

豬豬

史記算唔血腥……魏晉南北先恐怖

我地要一生一世

史記都係睇下啲列傳咁 魏晉南北凈係記得漢化同士族

做咩突然講啲咁感人肺腑嘅嘢

你唔係諗住走下嗎⋯⋯

尖沙咀

好

果d奪權嘢簡直獵奇

熊熊祝你新一年開心返
有唔開心就上黎搵我地傾偈

中國人內裡基因就係內鬥

突然諗起呢段野

熊態

唔準變心

有d胡人嚟，只能講，人的惡性怕是永無極限

有狗咬人

冇事了 岩岩有人叫口號 比黑警用電筒照住

統計下先

呢度有幾多人係睇過madtv

旺角太子都要小心

北方人永遠鄙視南方人 唉 有時都覺得人性醜惡 但係又相信人性有光輝嘅一面

會好有畫面

有畫面先瞓得著

廣告

好掛住你

頂

應該得我同你

明明係軍樂，點知

變咗咁點

下

肚餓
食D野先再吹

廣告好似成日聽到呢首歌

細個凈係睇世界奇妙物語已經可以驚足一個月

sosad

唔係應該諗返起瘋show快活人

我因為文字版所以刺激會少一些

有冇啲新嘅jazz

係喎我好耐冇聽收音機了

lofi oldies

緊係唔係
係真心
多謝大家陪件
好撚暖

係咪有野想講

我都好耐都冇聽佢節目呀

訓覺未

不問方法，只求結果
Kämpfen Wir.

講唔出

RR豬！！！

我覺得世奇就算得文字都嚇死人

你話點就點

Chill chill佢！

想分擔 關於咩？

pepe豬

希望可以啦豬豬

死黑警

未

Google 圖片後不了

亂播系列

算啦後尾佢轉軚轉到阿媽都唔認得

我好懷疑倪匡係咪真係同佢做friend

咁我食花生

OLD SCHOOL 先係寶

我記得有一隻好似係講呀婆 話咩個孫女同個就死嘅婆婆交換靈魂 然後唔畀返個身體佢 睇完之後驚咗班老人家

真心多謝電台大家庭

loop 多次

8吋變8cm

有無著夠衫啊

Comedy gold,依家冇人識欣賞
得返SNL d靠明星堆砌cheesy垃圾

實得嘅

我們這一家

係因為fox夠膽畀佢哋亂嚟囉

snl 就因為係好似tvb咁所以先多人睇咋嘛

屌

uncle ray is here to stay

熊
新年快樂

唔好喊

真係好暖

學學啊！
新年快樂

學仔新年快樂

神驅新年快樂

係新嘅jazz

多謝大家

好似發燒

回帶

好凍呀

播呢個

病？！

記得著夠衫啊傻

熊

依家全美國都唔會有人敢做返呢d skit
郁d又racist郁d又me too,正治正確到冇哂幽默感

好掛住個班cast,個個都好talented

小心身體

極b新快

凍病咗?

有一隻
唔好講鬼故

snowmen
細個好鐘意

凍親？

屌 打錯集 佢唔係鬼故 係恐怖過鬼故

油

可能

捱到痛加凍親

我都記得

咁你早啲瞓啦不如

希望只係凍病

希望係

著住羽絨㗎啦

好好保暖

好掛住嗰種百無禁忌嘅喜劇節目

咁就乖啦

應該要 排隊等緊用廁所

著多件衫呀

感概

大家身體健康

凍唔凍

應該唔會係其他野掛

因為話說我都傷風中

求b新年快樂

結冰

神驅
神驅
神驅

見到啲女仔仲短裙真係好堅

左膠當道,美國版文革

呢段依家出嘅一定俾人屌到飛起

要變恐懼撚了

凍

你飲多啲水

食定粒藥早啲瞓

多喝熱水

神驅
請著多件衫

寶寶
著多件衫

皮皮
著多件衫

冇野既凍啫

抱你

國榮
著多件衫

大隻油
著少件衫？

純
著多件衫

我著緊雞翼袖

你都係
飲緊熱野好暖

咁勇

著緊雞翼袖

pin 起佢

準備訓覺暖緊床

大隻大奔走

訓覺都雞翼袖

肥膏就大把

訓覺唔通包到隻粽咁

你又啱夠暖就得啦

早抖啦
我訓先

有啦屌，冷親麻煩

西

可摸意推下
【手足】Tommy鄺仔仇b陳伯VL巴睛天林跨時代合作

早抖

Bye bye

仲恐怖過鬼故 果然會驚一個月

著暖啲
見字飲水

你都係

你呢

新年快樂願望早啲實現

新年快樂！

係呀你早啲休息！

飛咗個人落街

我訓了！聽日再講願你安好快樂

新年快樂曦

國榮新年快樂！

好凍呀

瞓唔到

曦……新年平安快樂

大隻…新年平安快樂

著襪訓！

餐包新年要快樂！

著咗

你都要

我都係笑撚左

學仔新年快樂平安

乖乖地 唔好再空肚啡了

朝朝係

快高長大

包
新年快樂
身體健康

大家都要平安

包包 你都係

身體健康

大家都要身體健康
平平安安

心想事成

大家都要身體健康，心想事成

餐包新年快樂

你要愈嚟愈大隻

就快要飲2杯

惠康新年平安快樂

每日兩杯少不了

牙蛙好耐冇見
新年平安快樂

榮仔新年平安快樂

新年快到平安

你著夠衫，唔好凍親

連飲2杯

包包平安

聽日再講

求仔....新年快樂平安

包
新年快樂

good night

你大獲啦，波台熱狗藍屍話喺連登唔傾得計嫁

青春常駐

mk白

mk綠

我不mk

小英新年快樂

Pishhh

又一年
仲生存緊

願各位2021心想事成！

你都要，好好保重

你都係....要平安快樂

晚安

包包新年快樂

足球綠

謝謝包包

你係MK白

小英凍唔凍

凍 要攬攬

唔MK嘅MK白

俾隻你攬

都好

遲大到

新年快樂 平安

中三仔 新年快樂 快啲升中四

帶領MK既MK白

丁丁

MK首領

新年快樂啊丁丁

就係你喇

油新年快樂

寶新年平安快樂

河新年快樂

辛苦哂

唔辛苦

我覺得真係唔容易架

一開始覺得好難
做熟咗就好簡單
又食咩早餐

其實冇覆你係上左床想訓

但又太凍+俾老豆整醒左

再瞓過

仲要肚痛依家痾緊屎

係咪凍到個肚

唔知

不過上到床之後個肚係凍既，訓前一個中食左三條club朱古力餅唔知關唔關事

試吓貼暖包係個肚度
唔知

咁啲屎咪會好熱

唔會掛

熱屎同濕屎

問下人咪得
有d女M度嘅時候會用暖水袋
原理應該一樣

我個閪肚仲煩過女人m到

油油新年快樂

奔奔喎，新年快樂

試吓冇壞

盒盒 新年快樂

你個腸胃好似好差咁